[R周聯賽] 荷蘭橙 vs 法蘭西

vs

差d輸

老老實實無左2件老野 荷蘭依3戰活力都好左好多

我幫你推呢個

年青球員有活力

櫻木膠布

白蘭地上到咁前

任頂, 好撚慘molamola

估唔到荷蘭翻生快過意粉

kante勁撚到

點解有個櫻木花道

包皮好廢

D歌又吹得幾好聽

悶到咁

depay射咩鳩

法國其實唔勁

有冇台播

77

道友有運

德國降班

安喪屍

荷蘭個7號唔錯

櫻木其實射得幾靚

廢

嫌佢好多比波都唔果斷

忍者龜咁快已經擺大佬樣 幾歲

學埋屁馬d衰野

下半場教訓吓荷蘭咩叫大佬

對住簡迪算係咁 下下搶得返

暫時荷蘭踢得最好覺得係右閘

包皮柒啫

杜菲斯真心有料，過多一兩季應該會踢大會

唔關包皮事啦
隻閘攻守都有，明知人地包皮照攻到好前
守又跑到返黎

見到荷蘭踢得咁好，好滾動

荷蘭閘位無個上到大枱

dumfries跳到咁高

有身型有速度有技術

仲要有體能，成條邊都見佢

默契波踢德國降班

隻右閘好撚高大

大舊到 malcon咁

愈打愈有

好撚多歌聽

迪屁cls

法國點解咁廢

迪比勁到

法包要不是lloris

冇普巴

迪比真心勁

荷蘭d第一控球做得好左

迪屁

迪屁射極都救到

荷蘭幾勁

踢波成熟左好多
應比就比，應帶就帶

迪比勁撚到

荷蘭vs落黎屍

簡迪都守唔到

大會應該買翻迪比啦掛？ 我覺佢威脅大撚過屁馬喎

希望隊長係熱刺都keep到今場咁

快又快過屁 大又大隻過 射波都勁啲

btw世盃係咪 夾撚埋出唔到線？ 荷蘭 咁都入唔撚到決賽週

包皮今場比人凍結晒

唔出dier is ok,好多都係隊友玩野回比佢出事

果陣荷蘭都唔係呢班人

終於換走安葬師

獌有冇好後悔賣咗迪比

跑狗無得跑咪現形

賴恩巴布個頭好撚gap..

唔賣佢又升唔到既
同迪布屁果啲一樣

迪比先24 歲

屌櫻木返去打籃球啦

Mon 一mon 佢地post,又話買隻右閘
次次d 比賽有人踢得好就話要買左人，十足土豪咁

前途無可限量

有無傳邊個球會睇中？

隻右閘要簡迪同迪尼mark

荷蘭啲後備都唔差

Dumfries 真係滿場飛，成條右邊同自己半場成日見佢

唔會啦
呢場法國輸即係德國篤定降到時德國最後一場特登輸撚比荷蘭都似 一拍兩散送荷蘭去踢playoff

法國無普巴=垃圾

睇到法國個戰術同曼聯一樣 只不過係人腳高幾班 防守反擊啲人都高幾班

嘩 迪比呢下傳得好撚靚

咁都判埋
球證

仲要輸多粒12碼

我意思做得好

又係lloris..

傻閪

2-0

德國降班
荷蘭3粒淨勝國再2粒淨勝法國

Sissoko

荷蘭復活

屌 記得未踢之前 有人話荷蘭降撚敢班

迪比射得串到
射左咁多腳終於入

真係比呢間狗野 tip撚中
屌

老老豆豆 偉拿老母勁番好多 巴布又有貨

無四大才子之後，終於開始似返隊強隊

How tricky is that

Depay

洛賓係退左？定會選返？

好多人買荷蘭啦 第一場作客法國 法國先險勝
今場仲要無普巴

終於入到lloris

老母踢返最熟悉既10號位姐

撚狗

荷蘭叻贏左

睇易勝博同澳彩都似係下盤
利申：馬後炮

上場無睇 諗住有 基士文 包皮 無死

冇留意荷甲一排 史尼達又退出
見到爛橙變返新鮮橙好感動
對世界盃冠軍可以贏波

之前入唔到wc 退左

福仔同馬仔快走啦
獌浪費晒佢地

今場荷蘭真係㩒撚住法國黎屌

我都咁講
利申荷蘭粉

呢隊荷蘭入到世盃 4 強都有

班新仔好有活力，好肯跑多幾步搶返個波
最癲係以前都無既失波快速反搶都有

阿積士有機會入歐聯16強
psv 對住熱狗都算係咁
荷蘭有返活力就好 見到佢地真係生歐歐 敢搏敢搶 班人起碼打得十年八年
如果史杜特文可以keep住唔傷 帶住佢地踢就好

呢隊嘢半新半舊啦, 老母, 迪比, 櫻木, 雲迪克, 白蘭特算舊

法國hea 踢到 下半場先谷得一段

迪比 老母同社菲斯今場好勁

Ajax次名應該ok
佢地仲有場雅典未打應該三分好難走雞

Frenkie De Jong

個7號仔dejong d 反搶勁到

後面又有VVD BUG 黎ge 點踢

認真 荷蘭前景一片光明
有世一中堅雲迪克 呢條友真係好似打機d禁角咁 op到仆街 佢真係玩撚晒 點解可以咁撚屈

猁狗真係汁到寶